連登推理遊戲 Ver 3.0 (最終版本 十人開局)

你和其他玩家分別被困在一列囚室內。

遊戲人數 10人 每日3條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為 13個
贏法：1.準確指出所有人囚房的位置 或 2. 活到最後兩名的玩家

1.每日開始所有玩家會向右移一個囚室，在最右邊的玩家則會回到最左邊。
例如 ABCD_EF -> FABCD_E

2.所有參與者每天合共只能問3條問題(所有增加發問次數的舉動亦計算在內)，每個玩家每天只能問一條問題。
可問的問題如下 1.我左/右邊的人是誰? 2. XXX的左/右邊是誰?

發問次序會以問最少問題者優先，若有多個發問次數相同既玩家同時發問，會根據發問先後作出判定，每日超過三條問題之後會直接無視。玩家需要重新發問。

當三條問題都問完，會自動進入下一日。
每次發問問題後玩家可以獲得一次票死其他玩家的機會，機會可以累積。使用票選後會當作一次發問記錄

處決與否根據正負評數 正評過5以上才能票死其他玩家

3. 每日在最左邊刑房的玩家有雞髀食，
倒如 ABCDEF 則A有雞髀食，_ _ CDEF 則C有雞脾食。知道自己有雞髀食的玩家可以提出(不提出也沒關係)，並即時獲得一次處決其他玩家的能力(可即時使用，亦可以在其他日子使用，但只能使用一次)。使用處決能力將當作一次發問記錄(亦獲得票選其他人能力)，錯誤提出自己有雞髀食則會被即時處決。

4. 由第四日開始，每天會隨機處決一名發問次數最高或最低的玩家。（即3322222211 則由 3311 之中抽1）

5.想回答位置的玩家需要回答出當天所有囚犯的位置，若已有囚犯死亡，亦要報出他們當天應該所屬的位置。例如 _ B C _ E F ，你仍需要回答 ABCDEF。已消耗發問次數的玩家在同一天內不可再回答所有人的位置。

回答正確即勝出遊戲，並處決其他玩家。
回答錯誤則會被記錄在案，增加一次提出發問的次數。在第二次回答錯誤後會立即被處決，亦會增加一次發問次數。

攻略：
1. 盡量清楚了解所有人的位置
2. 適當票走最有利玩家
3. 小心進入被處決的名單內
4. 在絕境中嘗試指出所有人的位置
5. 在優勢時多利用每日處決去移除其他玩家
6. 自行意考

lm

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

10人有難度 我諗無番5-6日都估唔到

btw 報名

參戰

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

希望追到post

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

希望追到post[/quote]

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3. 中二未畢業
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

I’m in

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4. 借朋友帳上連登
5.
6.
7.
8.
9.
10

補充返一點

票死人可以知道死亡玩家既當日位置
而其他處決則不提供。

夠一半人啦

加速

報名

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4. 借朋友帳上連登
5. Ozu
6.圓月彎刀
7.
8.
9.
10

4 more

報到

push

仲有4個位

join!

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4. 借朋友帳上連登
5. Ozu
6.圓月彎刀
7.獨毒毒
8.
9.
10

報名處(為確保遊戲進行，請評估自身是否能追post。齊人開局時有5分鐘報到時間，未報到者會由其他人取代)

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4. 借朋友帳上連登
5. Ozu
6.圓月彎刀
7.獨毒毒
8.爆炸一蚊銀
9.
10

仲差兩個玩家

可以補到左先啦

到

巴打到嗎

到左就開始啦

1. 三千春江水
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
4. 借朋友帳上連登
5. Ozu
6.圓月彎刀
7.獨毒毒
8.爆炸一蚊銀
9.陌公仔
10

到開波
一直mon post

10

我啊我啊

咁10人開局啦
1. 三千春江水

2. 哥舞己丁

3.中二未畢業

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀

9.陌公仔

10.笑話唔洗多

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 1
你們每日合共可以提出3條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為12個
請提出問題

我左邊係誰

我右手？

問題:我右邊係邊個?

陌公仔右邊？

你睇一陣post等round 2啦
又有可能有人唔見左你可以取代佢地的

我建議大家等樓主答咗先問，廢事重覆咗問題

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁

3.中二未畢業

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
你的左邊是借朋友帳上連登。
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 1
你們已提出1條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

ok

Day 1
你們每日合共可以提出3條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為12個
請提出問題[/quote]我左邊係誰[/quote]1. 三千春江水

2. 哥舞己丁

3.中二未畢業

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀
你的右邊是空囚房。
7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
你的左邊是借朋友帳上連登。
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 1
你們已提出2條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

F5

who’s on my left

最左邊個間房係邊個

要開住excel玩game

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁

3.中二未畢業

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。
9.陌公仔

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 1
你們已提出3條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day2

我都開緊

空房右邊

我右邊係?

請上面的玩家重新發問。

陌公仔右邊係？

Day2 我左？

day2 me first

三個空房 你咁問唔得應該係

有三間空房 ，無效發問

拖住女朋友用手機玩好辛苦

Day2 邊個喺第一間房
如果比人推走就當day3問

冇得咁問嫁

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 2
你們已提出4條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

圓月彎刀左邊

點解skip左我

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 2
你們已提出4條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

ha

day 3邊個食雞脾

this

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 2
你們已提出6條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 3
請提出問題

到day3重新排過隊，唔係延續ge話直到day12

推

無效發問

答我未 問咗4次

ok 咁我右邊係個

why

原來淨係可以問左右邊係咩人

樓主後面係邊個

答我未 問左4次

who’s on my left

我左邊呢

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 3
你們已提出7條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

只可以當自己食雞脾果日可以提出，中咗之後有得殺一個人？

我右邊係邊個

1. 三千春江水

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 3
你們已提出8條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

我右邊係誰

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 3
你們已提出9條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
請提出問題

圓月彎刀右邊？

爆炸一蚊銀左邊係邊個

day 4 我右邊

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 4
你們已提出10條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

DAY4 我左邊係邊個

三嘅右邊係邊個

對唔住 問錯

笑嘅右邊係邊個

問下雞脾啦，左右咁悶

做乜成人問啲重複問題

淨係比問左右咋

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 4
你們已提出11條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題

上day邊個右邊係牆都未知

答
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
6.圓月彎刀
空
7.獨毒毒
9.陌公仔
1. 三千春江水
空
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多
空

樓主其實有無興趣寫做web game? 可以系統化D

發起處死獨獨毒

多謝你

問埋最後一題
爆炸一蚊左邊係邊個

大家唔洗急住問地方先

太多會太亂，而且會miss

不如等我出左一個post之後再問

之後我跟題目規則再回你地

再出下一個post

你地再問

好嗎?
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
上面作廢
由呢條分界級下再問過/回答吧

烈士紀念碑

爆炸左邊

好彩作廢

爆炸一蚊左邊係邊個

乜都未做過就比人投

好彩無效

做乜作廢好地地？

因為都幾亂

其實幾亂下 大家一齊問 有陣時撞左ANS

科林玩真係有d亂

我估下答案

3.中二未畢業 6.圓月彎刀 吉 8.爆炸一蚊銀 5. Ozu 4. 借朋友帳上連登 10.笑話唔洗多 吉 7.獨毒毒 9.陌公仔 1. 三千春江水 吉 2. 哥舞己丁

佢想拎你定位
rip

但我已問2題，要博下

定係每day後先lm，樓主定媒次序，先問問題

唔亂啦淨係睇佢回復個啲咪得
唔好再重新嚟啦心好累

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 4
你們已提出12條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 5
處決開始

由系統隨機抽出玩家

獨獨毒已被處決。

定好

day4

3.中二未畢業
6.圓月彎刀
吉
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多
吉
7.獨毒毒
9.陌公仔
1.三千春江水
吉
2.哥舞己丁

gj

慘死

我屌 我個路標比人殺咗

笑左

慘

唔該大家幫幫手去美領個fb留言 香港需要大家去救

排位no change ga

day4 修正有人死左

3.中二未畢業
6.圓月彎刀
吉
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多
吉
7.獨毒毒(死左)
9.陌公仔
1.三千春江水
吉
2.哥舞己丁

我間房會變左空房 好似係

又係你發起既

票死先開位

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 5
你們已提出13條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

都係唔岩

比我諗多一陣

知邊個排第一，就知答案

day 5
空
2. 哥舞己丁
3.中二未畢業
6.圓月彎刀
空
7.獨毒毒
9.陌公仔
1. 三千春江水
空
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多

票死會開位架咩

上面既問題由於規則已經當作廢

去到而家請大家細心諗下有咩要問/有咩要票人
唔好幫人地贏啊

穩陣就知兩日ge第一

會

發起票死哥舞

仲未知邊個牆

票我算啦

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 5
你們已提出14條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

上面再問一次

發起票死歌舞

Day 5 答

7.獨毒毒
9.陌公仔
1.三千春江水
吉
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多
吉
2.哥舞己丁
3.中二未畢業
6.圓月彎刀
吉

哥舞左邊係咩

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 5
你們已提出15條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

你們現在可以投票是否處死哥舞己丁，5正評+ 正評多於負評即能成功處死。

請進行投票

其餘問題待稍後再問一次

和議唔駛死:(

投票還剩下30秒....

需要正評多於負評5票才當作成功

你唔洗死啦

票死有咩用？

快啲投

投票其實點計?
獨獨毒 又有冇投票權
如果冇又點知

睇嚟我死得

全連登公投

好呀

仲未搵到牆

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 5
你們已提出15條問題 12條問題後開始處決 囚室數量為13個
請提出問題
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Day 6
處決開始

中二未畢業已被處決。
請提出問題

我剩係生存就夠
要感恩

我左

想問
問完問題同一日可唔可以再答答案

NO

好好彩

哥舞左

發起票死笑話唔駛多

暫時你每日都要抽死籤

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 6
請提出問題 你們已合共問了16條問題
現在剩下8人 分別為 124568910號玩家

票死笑話唔駛多

發起

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 6
請提出問題 你們已合共問了17條問題
現在剩下8人 分別為 124568910號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
你們現在決行投票處死笑話唔駛多
請正負評投票

下一個留俾你問
唔洗急

投票動議cm定樓主cm?

投票尚餘30秒....

答案已經呼之欲出

願聞其詳

投票尚餘10秒....

差少少出唔到

我明呀

又唔問得最後一條
問左又唔答得

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。(成功)

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 6
請提出問題 你們已合共問了17條問題
現在剩下7人 分別為 1 4 5 6 8 9 10號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
由於正評達5並多於負評，笑話唔駛多已被票死
笑話唔洗多在第六日的位置為 4號位。

爆炸食雞脾啦

私仇投 投死左
sorry
唔記得左可以知位置
早知投第個人

我有雞髀吃嗎

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。(成功) 笑話唔駛多已被票死

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。
day6:

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 7
請提出問題 你們已合共問了18條問題
現在剩下7人 分別為 1 4 5 6 8 9 10號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
處決開始，請耐心等待。

自膠 數錯

圓嘅右邊？

sorry多口

可唔可以唔問住

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。(成功) 笑話唔駛多已被票死

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。
day6:

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 7
請提出問題 你們已合共問了18條問題
現在剩下6人 分別為 2 4 5 6 8 9 號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
處決開始，請耐心等待。

三千春江水已被處決。
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
請發出問題。

票陌公仔

岩岩想估
10.笑話唔洗多
吉
6.圓月彎刀
吉
9.陌公仔
1. 三千春江水
吉
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登

哥舞左邊

有無追post架

sorry 想問
佢估錯答案唔計發問次數?
所以死

留名睇結局

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
請發出問題。[/quote]sorry 想問
佢估錯答案唔計發問次數?
所以死[/quote]

oh sorry 因為3票條友死左
無野啦

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。(成功) 笑話唔駛多已被票死

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。
day7: 發起投票處決陌公仔

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 7
請提出問題 你們已合共問了19條問題
現在剩下6人 分別為 2 4 5 6 8 9 號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Ozu 發起了投票處決陌公仔。請以正負評投票。

投票尚餘30秒...

Day7
ozu 借 笑 空房 獨 陌 三 空房 哥 中 圓 空房 爆
未投架快覆我

投緊票問唔問得問題嫁?

由於正評達5並多於負評，笑話唔駛多已被票死
笑話唔洗多在第六日的位置為 4號位。

1. 三千春江水
day3: 你的右邊是空房間。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

2. 哥舞己丁
day2:你的右邊是中二未畢業。
day6:發起投票處決笑話唔駛多。(成功) 笑話唔駛多已被票死

3.中二未畢業
day2:陌公仔的右邊是三千春江水。

4. 借朋友帳上連登
day3: 你的左邊是Ozu。
day5:發起投票處死哥舞己丁。(失敗)

5. Ozu
day2: 圓月彎刀的左邊是中二未畢業。
day6: 你的左邊是爆炸一蚊銀。
day7: 發起投票處決陌公仔（成功）陌公仔已被票死。

6.圓月彎刀
day1: 你的右邊是空囚房。
day4: 爆炸一蚊銀的左邊是空房間。

7.獨毒毒
day4: 你的右邊是陌公仔。

8.爆炸一蚊銀
day1:你的右邊是Ozu。

9.陌公仔
day3:你的左邊是獨毒毒。

10.笑話唔洗多
day1: 你的左邊是借朋友帳上連登。
day4: 你的右邊是空囚房。
day5: 你的回答錯誤。你還剩一次回答的機會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Day 7
請提出問題 你們已合共問了19條問題
現在剩下6人 分別為 2 4 5 6 8 號玩家
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Ozu 發起的投票成功，陌公仔已被票死。

陌公仔在day 7所在的位置 為8號囚房。

Day 7 答

吉
8.爆炸一蚊銀
5. Ozu
4. 借朋友帳上連登
10.笑話唔洗多
吉
7.獨毒毒
9.陌公仔
1.三千春江水
吉
2.哥舞己丁
3.中二未畢業
6.圓月彎刀

我估 Day 7

_ 爆 O 借 笑 _ 哥 中 圓 _ 獨 陌 三

現在剩下５人

陌係 8 號

留名

答埋
錯

NO
當作廢

請笑納

屌掉轉咗

咁第七日咪5號位?

頂原來唔係樓主
sorry私仇殺左你

係喎睇錯自

_ 8 5 4 10 _ 7 8 1 _2 3 6

仆街我以為係向左移
差啲可以嚟個奇蹟逆襲

回答正確！

哥舞己丁已勝利本回合比賽
其他參賽者已被處死！

_ 8 5 4 10 _ 7 9 1 _2 3 6

仆街 用電話comment好撚慢

睇黎要生存到最後仲難過估答案

一路以黎都諗錯左
係為左保住唔random死
亂投死左笑話 先發現自己個bug

其實夠info實估到

係

屌嬲鳩投票前一秒答啱幾撚型

頂手機打唔切

無用啦
即使你答岩都係唔得
首先你你慢左
其次你本日已經問過問題

你都無死呀

same

下round再黎

我本來目的係唯持發問數係中間
同負評票死，令你地浪費機會
等每日處決

由食飯玩到送女朋友返屋企再自己返埋屋企

唔錯 沖涼先 好快
下局等埋我

sosad 所以 discourage d人動議票投

個人意見係
假設大家坐係到認真咁玩
應該大部份人都推到
只係快慢既問題
但係由於樓主每次update後既動作先計
都有唔少時間比大家推理
所以變左搶答題 而唔係鬥快推理

應該係你動議個個係key point既話
就要係每日最後條問題
之後第日即刻估ans

F5遲1秒都比人答左

如果加一個能力，係pm拎答案，let say 每人有一次機會，會好好多？
依加就大家d info共享，剩係鬥快答

啱啱睇左一round
覺得都係有難度
因為最尾問完大機會第二日隨機處決中

如果頭先果種情況
你可以唔投/票個無用既人/計下幾時有雞髀秒人

跟住玩round2(今晚最後一場)啦

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

以防太亂
講返我回問題個準則先
1.已問問題次數
2.問問題先後
3.每次post後只回一條問題，即係除左揀中果過其他人需要問過

鬥快其實無左意思

係有限時間下 鬥快推理 都可以解決鬥快答既

1. Ozu
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

再黎
我要生存到最後

想問岩岩有幾多人係住定定咁玩

參賽者

1. Ozu
2. 爆炸一蚊銀
3. 圓月彎刀
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

我覺得我個suggestion幾好玩啊

都係
問到一條對既問題都好重要

樓主可以整個tg bot 玩

不如咁

問得最多有優先回答權

頭先我覺得你個處境可以少問問題等遲D試答案/票過冇咩用既等剩低你
因為你問題次數都算少

有道理
就咁啦

我想問如果答啱就贏
資訊又共通
咁我殺人嚟有咩用？

而家變到咁interactive係咪應該變到以最後生存為目標？

例如每人都可以做啲行為嚟害人地
推理倒某啲關鍵可以做更有優勢嘅行為？

如果加埋telegram果D PM就唔係forum game了

依度唔是有pm咩

可以咁講

你首先要保命 其次處決其他人

每人用D垃圾turn黎屈死最多問題/最少問題既人都係一種玩法

係wo 無ge

例如房間係2D嘅
每人成世人可以做n次動作
包括行、斬、撿等等

純粹9up brainstorm下

參賽者

1. Ozu
2. 爆炸一蚊銀
3. 圓月彎刀
4. 借朋友帳上連登
5.
6.
7.
8.
9.
10.

個個都瘋狂問問題

問最多有機會死

保命就要不做第一不做最後

定係第二/三round開始要強制票人？

唔會既
你地可以夾份害死問最多問題既人

應該唔洗強制

唔係既話D次數唔知落邊個到

你第一round問左 之後自行票人都得

me

唔係幾明

1. Ozu
2. 爆炸一蚊銀
3. 圓月彎刀
4. 借朋友帳上連登
5. 笑話唔洗多
6.
7.
8.
9.
10.

push

差5個開第二場

人嚟！

發起投票權應該比發問次數最高果個人
因為資訊係共通,所以問咁多反而快D死
唔公平

而且應該加多樣就係,答錯答案&發起處決失敗 加埋/其中一樣到兩次就要死
咁樣所有人玩得會緊慎D

如果係咁個結果都係不變
發問次數最高果個人都係會輸(仲更加易)

咁就失去左投票個意思了

其次就係 頭先冇人問到牆 所以冇用到雞脾

呢個都係一樣好好易既野

1. Ozu
2. 爆炸一蚊銀
3. 圓月彎刀
4. 借朋友帳上連登
5. 笑話唔洗多
6.
7.
8.
9.
10.

仲差5個人咋

差你

咁唔緊要啦
round2 就由五人開啦 仲可以唔咁亂tim

空房一樣係3道 即係總共有八道囚房

每日所有人總共可以問兩條問題，上限6題，由處決日開始變為三條

增加規則
1. 問得最多有優先回答權
2. 問題優先準則
1.已問問題次數
2.問問題先後
3.每次post後只回一條問題，即係除左揀中果過其他人需要問過
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
報到先

出左新玩法

玩埋一份啦

YO 報到

yo 報到

here

HI, here

咁force start 左先啦
當笑話唔洗多係到先

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀

4. 借朋友帳上連登

5. 笑話唔洗多
-------------------------------------------------------------------------
Day1
你們共提出了 0條問題
請提出問題

下次先 就快訓

好啦

我右

如果邊到咁唔好彩係day 4處決左
你可以接管笑話唔洗多個位繼續

同邊個講緊嘢

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。
4. 借朋友帳上連登

5. 笑話唔洗多
-------------------------------------------------------------------------
Day1
你們共提出了 1條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

4位參加者

票圓月彎刀

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。

5. 笑話唔洗多
-------------------------------------------------------------------------
Day2
你們共提出了2條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

提出無效
1.你未發問題
2.已有人發問題

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。

5. 笑話唔洗多
-------------------------------------------------------------------------
Day2
你們共提出了3條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

聽日就食雞脾

已經無乜人啦喎

後日到我食

Hi

俾雞脾秒左會唔會報位置?

要加入嗎
你可以取代笑話唔洗多的位置哦

唔會

ozu唔問?

未追post 玩法有咩唔同

你睇下topic
不過頭兩三日唔洗理都ok

我又想玩

係咪跟#1 玩法 中間頁數有沒修改

哈囉

那我代替第5個

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。
DAY2: 你的右邊是牆壁。

5. 笑話唔洗多

-------------------------------------------------------------------------
Day3
你們共提出了4條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

咁你做第六人

我將你插入個未有線索既位到先

吓唔係向右過一個咩?

gay
你兩條友同一間房做乜野

打錯左

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。
DAY2: 你的右邊是空囚房。

5. 笑話唔洗多

-------------------------------------------------------------------------
Day3
你們共提出了4條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

咦仲玩緊

笑咗

圓月彎刀 左

Star war

票決笑話

新名單

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。
DAY2: 你的右邊是空囚房。

5. 鯊魚仔

6. jjlong

-------------------------------------------------------------------------
Day3
你們共提出了4條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

再提出一次

我已經無咗

total 有幾多個位而家

我睇戲算

係喎

6位

你冇講六個人有幾多間房

停一停先,姐係點
6個人 9個房

6個人7間房
要處決圓月 ,下個佢食雞脾

票決OZU

9間

插入果個唔會影響之前既位置

6 人 8 房

多咗一個 換咗一個

我第一日左邊有冇人

我好耐都冇肉食啦
俾次機會啦老細

咁你會處決邊個先

由於Ozu發問次數較少
上面票決失敗

新名單

1. Ozu
DAY3 :圓月彎刀的左邊是牆壁。
2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。
DAY2: 你的右邊是空囚房。

5. 鯊魚仔

6. jjlong

-------------------------------------------------------------------------
Day3
你們共提出了5條問題 每天可問兩條問題 6條問題後執行處決
請提出問題

冇得咁問的
你只可以問本日XXX 左邊/右邊 是誰

我左邊邊個

仆街我問得最多

問知既問題 開技 ？

又有第二個人入左我房

DAY 3 喇

搬哂屋

1. Ozu
DAY3 :圓月彎刀的左邊是牆壁。
2. 爆炸一蚊銀
DAY2: 你的右邊是牆壁。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是爆炸一蚊銀。

4. 借朋友帳上連登
DAY1: 你的左邊是牆壁。
DAY2: 你的右邊是空囚房。

5. 鯊魚仔

6. jjlong
DAY3: 你的左邊是鯊魚仔。
-------------------------------------------------------------------------
Day3
你們共提出了6條問題 每天可問3條問題 執行處決
請提出問題
--------------------------------------------------------------------------
Day4
即將執行處決...請等待

四號仔左邊乜水而家

咦唔係喎

day3我應該食緊雞脾?

我day2 問so9sad

我的左是？

樓主有BUG 呀

DAY 2 爆炸右邊係牆
DAY 3 點會OZU左邊係牆

咪住先

呢round 玩壞左 (有人問左兩次問題+ 資訊錯誤)
不如restart啦

都好

妳都亂哂

我隻雞脾呀

我知道

唔小心打漏左野

再黎多一個啊姐我頂唔順啦

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong
---------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY1
請發出問題。

票jjlong

呢次掂啦
no more join

同埋6條友9間房咁多既，但d 人同人連著，咁d 房姐係都係連著？

講法姐
實際上一人一間房

你玩落就知

原來restart 無問過

我要食雞

下場黎玩

4. 由第四日開始，每天會隨機處決一名發問次數最高或最低的玩家。

即係幾時會處決最高 幾時會處決最低

想玩

無喇

RANDOM

仲有無join

一次過join埋?

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong
---------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY1
請發出問題。 你們已發出1條問題。 6條問題後開始處決。

不如講定等齊人0030再開始

最高＋最低入面抽

好

ic

咁等等先

00:30 開始

你們join 先 我打規則

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

JOHN

我

Join

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚

9.

10.

自己打名啦，樓主好打野打

好快

樓主好好人

要講定 10條友幾多間房， 有幾多間係空房

同埋是否一人一間房

規則

1. 頭幾round請不要急著發問，理論上每人應該至少問一次最多兩次唔會有3次。當然點玩你可以自己選擇

2. 每次我見到幾個問題會以以下原則來判斷答邊個問題先 1.已發問次數 2. 發問先後

3. 越高發問次數既人回答次序會更優先

提示
1. 盡量清楚了解所有人的位置
2. 適當票走最有利玩家
3. 小心進入被處決的名單內
4. 在絕境中嘗試指出所有人的位置
5. 在優勢時多利用每日處決去移除其他玩家
6. 利用雞髀可以走出很多困境

肯定啦呢個

唔係一人一間房都係另一個玩法

開始左啦咩

開波
8名玩家 總共11間房 每日可以問2次問題 第五天開始處決並將每日問題次數增加為3次

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

好似未

Always is me

知道自己有雞髀食的玩家可以提出(不提出也沒關係)，並即時獲得一次處決其他玩家的能力(可即時使用，亦可以在其他日子使用，但只能使用一次)。

仲有無？

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY1
你們已經總共發問1次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

有

處決可以知道位置嗎？

唔可以

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY2
你們已經總共發問2次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

屌SKIP我

姐係比如我可以係day3個 我day1食左雞脾 咁處決人？

我左?

我會剩係回答一個問題
如果我未答中你
係我每次post之後
再問一次

OK

你肯定自己當日食雞髀你可以提出
但一定要係當日 第日都唔得

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY2
你們已經總共發問3次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

一定要當日提出食雞髀

但處決人可以遲啲先

正確

繼續提問

禾右

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登

5. 鯊魚仔

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY3
你們已經總共發問4次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

慢左
再問多次

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。
5. 鯊魚仔

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY3
你們已經總共發問5次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

爆炸的左面？

第三日我要食雞

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。
3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。
5. 鯊魚仔

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。
8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY4
你們已經總共發問6次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

Too late

大家去到呢到問野就小心D

一個唔好彩就爆哂所有位

jj long 左

1. Ozu

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY4
你們已經總共發問7次，每天可以發問2次
由第五天(8次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY5
你們已經總共發問8次，每天可以發問3次
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

所有人都問了一條問題，處決開始！
請耐心等待抽獎...

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY5
你們已經總共發問8次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

所有人都問了一條問題，處決開始！
請耐心等待抽獎...

恭喜鯊魚仔!

你已被處決。

請繼續發問。

慘豬

... 遺言： 有人有雞脾食

5右?

之後冇處決日？

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。
DAY5:鯊魚仔的右邊是是牆壁。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY5
你們已經總共發問9次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

現在每一步都要非常小心！

日日都有

哎呀唔小心答左...

以後唔準再問死者隔離既野

因為已經變成空房？

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。
DAY5: 你的左邊是圓月彎刀。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。
DAY5:鯊魚仔的右邊是是牆壁。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY5
你們已經總共發問10次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我答
今日零冇係吉房
0 7 6 4 1 3 0 8 0 2 5

YES

我答
今日零冇係吉房
0 7 6 4 3 0 8 1 0 2 5

同day1 有矛盾

錯

我答
今日 零係吉房
0 7 6 4 3 0 8 1 0 2 5

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。
DAY5: 你的左邊是圓月彎刀。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。
DAY5:嘗試回答位置錯誤。再錯即時處決。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。
DAY5:鯊魚仔的右邊是是牆壁。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY6
你們已經總共發問11次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY7
處決日

請耐心等待幸運兒。

day5

吉
7
6
4
吉
8
3
1
吉
2
5

Day5 都冇5 一定錯啦

頂手機打完已經過左2日

好似真係

1. Ozu
DAY5: 你的左邊是圓月彎刀。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。
DAY5: 你的左邊是圓月彎刀。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。
DAY5:嘗試回答位置錯誤。再錯即時處決。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。
DAY5:鯊魚仔的右邊是是牆壁。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY6
你們已經總共發問11次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY7
處決日

請耐心等待幸運兒。

恭喜爆炸一蚊銀。
你已被處決。

樓主等埋

得已經發現左呢個遊戲既必勝法 有bug

day 7
5_7643_1_82

唔好意思
眼花打錯左
1. Ozu
DAY5: 你的左邊是燒烤秋刀魚

就係唔玩？ 我玩， 咩都冇做過就輸左 可來必勝法

day6先岩
比樓主個day7呃左

Day 7
2 5 _ 7 6 4 3 _ 8 1 _

再答
day6
50764300812

大家唔好答住先

回帶先

扣返DAY5 JJlong估錯既野先

day 6
50764308102

等樓主re

都已經完 只有兩個可能，搶答時間

各位巴打唔好意思，由於眼花需要回帶
回到第10步先 可以繼續 頭先估左果D可以再估(好多都唔岩)

1. Ozu
DAY4: jjlong左邊是屠鳩你。
DAY5: 你的左邊是烤秋刀魚。

2. 爆炸一蚊銀
DAY1: 你的右邊是鯊魚仔。

3. 圓月彎刀
DAY1: 你的右邊是空囚房。

4. 借朋友帳上連登
DAY3:你的左邊是jjlong。

5. 鯊魚仔
DAY4:爆炸一蚊銀的左面是空囚房。

6. jjlong
DAY2:你的右邊是牆壁。

7. 屠鳩你
DAY3: 你的左邊是空囚房。

8. 燒烤秋刀魚
DAY2:你的左邊是空囚房。
DAY5:鯊魚仔的右邊是是牆壁。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY5
你們已經總共發問10次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4 6 7 8
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

day 6
50764081302
再黎吧

50764300812
50764081302

Day 7 X817643XXXX

07643008125

1. 未到day7
2. 邊有5間空房

都話冇5

回答正確。

恭喜屠鳩你巴打贏得本回合比賽

其他參賽者已被即時處決。

冇拉拉加人加空房好似好亂
利申：唔識

答案都要講埋死左既人既位

有5
要估埋5係邊到

執雞

梳啱啱掛住打FIFA

而家專心

開多局?

仲有無局

要搵第個host了

2

要搵第個host了

我已經眼花睇錯左右

瞓？

渣ga

早抖

處決前答中當唔當赢

成日鬥快答唔好玩

我想試HOST

可以加呢個元素

以為自己出錯

應該食雞脾 的人要提早食 同提早票決人， 唔係就變左鬥快問， 同鬥快答

頂 我諗住反正死左就放低左電話

點知翻生左

我HOST

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

即係頭先可能我有機會贏

DAY 4 見到原來自己有雞食已經變左DAY 5

Day5 你都有

辛苦喇

我都係

本身果遊戲唔係要你鬥快答

你地太執著個位置搞到幫左人地

你要考慮埋人地都估到 點樣利用自己優勢鬥走人地
又或者令到人地幫你解

早d休息啦

1.不理不理豬太郎

1.不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

玩一po就訓

我到宜定都未係幾明點殺人

1.不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3.屠鳩你
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

太小人有雞食,所以只好不斷咁問右邊
可以試下開局前 隨機抽第間房係有雞食.
咁樣每局既策略都會唔同

我玩多場

太小人有雞食,所以只好不斷咁問右邊
可以試下開局前 隨機抽兩間房係有雞食.
咁樣每局既策略都會唔同

1.不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3.屠鳩你
4. 圓月彎刀
5.
6.
7.
8.
9.
10.

1. 問完一次問題可以有一次票人機會
正評>負評 同埋正評>5 就成功票走 票走後可以獲得死者位置
2. 雞脾
3. 處決 最高問題數+最低

雞髀要係後期(人數>=4) 先有作用

個人認為5人就可以開
5+3空房

每日兩問，第四日處決+3問

好 差一個

1.我問完問題 票人 都係扣1?
人地問完 我票人得唔得

都扣

而且你唔可以係同一日 問+票

當日問完冇得票 票完冇得問

問一次加一次票人機會
問兩次加兩次

1.不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3.屠鳩你
4. 圓月彎刀
5. 鯊魚仔

absolutely

5人 8房？

OKAY THX

開始未

規矩依舊先

參賽者

1. 不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3. 屠鳩你
4. 圓月彎刀
5. 鯊魚仔

5人8房

回問題個準則先
1.已問問題次數
2.問問題先後
3.每次post後只回一條問題，即係除左揀中果過其他人需要問過

空房一樣係3道 即係總共有道囚房

每日所有人總共可以問兩條問題，上限6題，由處決日開始變為三條

增加規則
1. 問得最多有優先回答權
2. 問題優先準則
1.已問問題次數
2.問問題先後
3.每次post後只回一條問題，即係除左揀中果過其他人需要問過
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
報到先

有人入再加

報到報到

在

到 ,但不要再抽中我

我覺得最高+最低 抽 其實變左隨機死
考慮下抽最高/最低 唔知會唔會有趣D

問完可唔可即日食雞睥

咁就會變爭住問/全部唔問

準時0143開始

之前淨係抽最高， 但為左增加問問題或行動的意欲 ,所以抽埋最低的人

屠9喺到嗎?

OKAY~

BTW 5人第幾日處決?

你淨係可以提出自己今日食雞脾並當日使用/放到後面用

但係如果放到後面用你唔可以再做其他野

每日2問，第四日處決(6問後)，第四日之後變3問。

如果要投票死 食雞脾既人， 誰先誰後，還是先到先得

唔可以再做其他野

開波
5名玩家 總共8間房 每日可以問2次問題 第四天開始處決並將每日問題次數增加為3次

參賽者

1. 不理不理豬太郎
2. 欣欣妹
3. 屠鳩你
4. 圓月彎刀
5. 鯊魚仔
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 1
你們已經總共發問0次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我左面？

如果雞髀唔即時用
要跟返問問題既規舉 排隊用

果日你唔可以再問問題/話自己有雞髀

參賽者

1. 不理不理豬太郎

2. 欣欣妹

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀

5. 鯊魚仔
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 1
你們已經總共發問1次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

票死屠

我右邊

Oh 遲左

要問左問題先有得票

1次問=1次票

一開始有票?

好似未有

冇

參賽者

1. 不理不理豬太郎

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀

5. 鯊魚仔
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 1
你們已經總共發問2次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

參賽者

1. 不理不理豬太郎

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀

5. 鯊魚仔
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 2
你們已經總共發問2次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Skip我

我左？

得5個難正評>5?

食雞不殺

回問題個準則先
1.已問問題次數
2.問問題先後
3.每次post後只回一條問題，即係除左揀中果過其他人需要問過

有人問先過你
所以佢會揀左人先

你要再問過先得

因為要host答左問題個個post之後既先計

參賽者

1. 不理不理豬太郎

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 2
你們已經總共發問3次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

即係答左第一位先重新開始問？

有其他人追post嘛
降低標準到3都得

都幾難HOST

欣欣妹好勁

欣欣左

點解day 2又被skip

因為我問先過你

答左第一位會忽略其餘

你要係佢答左之後搶問(如果你問得最少問題你會有優先權)

參賽者

1. 不理不理豬太郎

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 2
你們已經總共發問4次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

真係要比不理不理問啦

請發問

係

會睇埋問答次數

我右邊？

殺不理

等陣先
得5個人
問第6 條嗰個未死撚硬

食雞脾個位會行動

WHY? 最多+最少 抽

唔會呀
會同最小問既一齊抽

唔會

最高+最低

高係2 低係1 冇問題

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 3
你們已經總共發問5次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

我問啦 我左

屠 不是要行動？

我殺人先

我右邊咪你

你隻雞髀錯過左
淨係可以票人

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你
DAY 3. 你左邊是不理不理豬太郎

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 3
你們已經總共發問6次，每天可以發問2次
由第四天(6次發問)開始處決並將每日問題次數增加為3次
餘下玩家 1 2 3 4 5
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

明天是處決日
請先別發問
等待處決

唔係即日殺 第日殺就變左票人?OKAY

可以咁問

1. 岩岩過左牆就唔同
2. 當垃圾問題磨次數

橫掂都就估到
浪費下 等抽人仲好

但佢都係係day3 問 應該未過牆 , 所以問垃圾問題 原因多

唔係

因為你前幾次都拎唔到雞髀(有人問先過你+你問既次數多過人地)

即是host 要講明 ,個人 拎到雞脾先成功？

拎到雞髀會講 唔會跳過

會唔會又抽中我

係如果有人叫雞 HOST真係要提一下

當日拎雞脾要狗沖去講自己有雞食

通常要去到後面先拎到

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你
DAY 3. 你左邊是不理不理豬太郎

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 4
你們已經總共發問6次，每天可以發問2次

今日要處決的是...............

餘下玩家 1 2 3 4
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

多謝

rip

圓月右邊？

你真係唔好彩

我右邊多數吉

4個人4間空房 其實都幾難估

頭先邊個話有必勝法， 快d 話我知

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀
DAY 4. 圓月彎刀右邊是空房間

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你
DAY 3. 你左邊是不理不理豬太郎

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 4
你們已經總共發問7次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

覆錯人

要票人啦

估
05320140

問左當日就唔估得嫁啦

票不理不理豬太郎

Sor

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間
DAY 4. 發起票決不理不理豬太郎

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你
DAY 3. 你左邊是不理不理豬太郎

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 4
你們已經總共發問8次，每天可以發問3次
餘下玩家 1 2 3 4
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

請在此留言投票

正評達到3且多於負評即成功

幫自己拉下票？

食雞

或者講下點解要票死佢

Day 5了

投你係想定位用
做欣欣妹既工具人啦

票死不理不理豬太郎可以知道大約位置

唔好被欣欣妹利用

一票死我欣欣妹就贏

得啦， 你可以死了

票投有無限時

差不多了

時辰到

又唔會
佢會益左其他人先
因為今日仲有rd

參賽者

1. 不理不理豬太郎
DAY 3. 你右邊是圓月彎刀
DAY 4. 圓月彎刀右邊是空房間

2. 欣欣妹
DAY 1. 妳右邊是空房間
DAY 4. 發起票決不理不理豬太郎 (成功)

3. 屠鳩你
DAY 1. 你右邊是牆

4. 圓月彎刀
DAY 2. 欣欣妹左邊是屠鳩你
DAY 3. 你左邊是不理不理豬太郎

5. 鯊魚仔
DAY 2. 你左邊是空房間
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
DAY 4
你們已經總共發問8次，每天可以發問3次，本日餘下發問次數 1
餘下玩家 2 3 4
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
不理不理豬太郎已被票決
DAY 4 所在位置為6號房

請發問

其實反而佢冇so

食雞殺2

05320140

完結

那有得食

無咩 05320140

正確

圓月彎刀已勝出遊戲

其他人被即時處決

佢有呀 前面一堆吉房

咪係 ,就算未知答案 過左兩round ,拼2連空房會唔會太拼

好彩鳩估都估中

岩岩得番50320140 同05320140 一定食....

都幾難HOST

欣欣妹好叻

係wor...

咁最後應該係 圓月+屠鳩你 贏左

我啱啱抽多次隨機

都係你

最後應該係圓月同你贏左

我係咪應該入下d 抽棋game ,抽下棋

佢哋冇殺人嘛

咪估中嗰個贏囉

佢想邊個贏就邊個贏
所以先唔想不理不理死
一定左位,佢有2/3機會係有雞食

我有殺

你遲咗

屠巴講先
同埋排隊都係屠巴先

所以最後剩低兩個人
屠巴同圓月

咦係喎

佢殺先嫁

係

嗰陣唔知佢UP乜冇理佢

其實我手快票死左佢

都幾難HOST

有冇人接力?

我怕打完全名就輸左

做host 會唔會比人處決

應該唔會

上帝視角
點處決

不了，要返工

咁揀日再玩啦

都夜 人唔多

好啦

我返9

有人玩QUOTE 我啦

我睇番最尾就算我慢過圓巴都係我先

+1

玩埋課室先

最好笑不理答左我先發現自己畫多左間房

樓主真絲?咁鬼勁抽

你推理都好叻
自己推

遲咗，下次預埋

唔勁啦......隻game 其實都有好多缺點
係唔係真絲可能你遲d會知呢

隻GAME你自己諗?

我本身係諗連登到底有冇機會玩到好似killer果種遊戲

如果你有睇返我之前d post你可以見到隻game原型唔係而家咁 係好單調咁估位置

變到而家咁都係自己後加/巴打意見

但隻game應該係原創

但係隻game 仲有bug
1.人數唔穩定
2.答位置個option靠搶(雖然定左規矩)
3.每turn用好多回覆 host易漏

所以之後會諗辦法將隻game改良轉做2/3/4人

HOST 每TURN 要睇晒咁多個回覆先做到正確排序
我覺得依樣最棘手

揀出turn post之後既第幾個回覆黎答

比如turnpost係#15，第3個回姐係#18
如果係非玩家回post就自動向下移一個

咁樣就唔會變左要鬥快鬥慢，因為你唔會知大家幾時回post

利申cdrom，純粹想個驚再好睇啲

有冇人玩呀？

人

玩

呀

夜d先啦
有野做

10先好玩 少人樂趣不大

玩得叫我 依幾日都幾得閒

好想玩

絲大你個Game幾正下
我想借個概念一用, 因為我試做緊隻多人Web Game
放心唔會抄足 同埋會寫返你個名

支持

夜少少，食埋飯玩

有得推理下 好過玩咩狼人...

變咗電腦host已經冇咁好玩唔係果回事
有人host互動正好多

狼人無咩點玩 好似比較講求溝通
自己本身中意推理成份比較重
好似依隻咁 場場都不同發展

不過電腦唔會出錯 人HOST 就比較易出錯

人少都刺激，節奏都快少少
人多玩live好易亂

我唔會純抄佢個玩法
只係借用"推理位置"呢個概念

所以係好睇HOST
人少我覺得太快死 同埋好快推完
人多無咁易死 可以參與比較多時間

絶對認同
不過電腦玩就變得冇咁緊張
人host要夾時間，一齊live果種感覺最正

尋晚睇咗大家玩兩三個鐘
忍唔住迫我開連登acc參加

多謝樓住諗遊戲陪大家一齊玩，此刻無價

坊間已經有好多狼人遊戲
水～～～［平民］

狼人估其中人嘅身份，暗裡分陣營，可以扮
呢隻冇得扮，大家等打靶，求自保

我個玩法會包埋呢D"身份" 既玩法

麻麻地 我覺得殺人等等能力透過你推理能力而得來比較好

身份出現 本身開局就不平等

[Web Application 練習] 多人推理遊戲

食雞已經唔易，殺人又要排隊，搞到冇乜用咁
頭三四日有雞食好難知，過咗又要等一輪

好似尋晚咁屠9難得食倒都唔算
殺不理果一下又精彩，最終竟然唔算

所以食雞有關嘅rules應該調節一下
例如食同殺不納入問問題

既係兩人問就跟原本規則答
而一人問另外有人食或殺都照樣執行

一天只計第一個有效殺，冇雙殺

有帶人寫隻簡單網頁版出黎 應該ok好玩

最重要嗰樣嘢都俾你取代咗仲有咩好玩？

可以啊

如果隻game有得用chatroom溝通都值得一話

一定要有

有 寫緊

呢個好重要

睇睇我個玩法
比D意見

[Web Application 練習] 多人推理遊戲

開波未

要等人host...

今晚有好多野要做...

無人既？

Day 2
夠鐘開波

隨時奉陪

二選一

1. 水煮蛋+包
2. 煎蛋+包

前提係俾喪屍追緊

有冇人玩？

報到~

樓主好忙

又諗又陪玩，我哋集氣支持下佢

你地玩啦
我聽日要返早

一場啦

咁聽晚先啦

到時樓主又開個post 增加人流

唔啦...應該有排等

其實我覺得應該加返哂呢個post所有訂左既規則再開新post

一來呢個post就快爆 可能爆post場game都未完

二來冇咁多人會一直追呢個post追到底 所以新加入人數會少左

遲d我再諗下新規則/模式黎令個遊戲少d bug/易d開先

訓先...早抖

早抖

支持新post
唔使咁完美，遊戲封測中玩玩下修正冇問題
Goodnight

宜家票死人 出唔出位置

發問次序會以問最少問題者優先 我見個POST 玩玩下變左問最多問題優先GE

最少優先發問
最多優先回答

唔係幾明 咁問得少咪唔洗答

我諗緊個新玩法 將問題只可以問YES/NO,例如最右是不是我,3號位是不是5號等等

問得少本身係優勢黎(冇咁易被處決)

有得諗啊
加多d問題元素去豐富隻game係呢類game既重點

優先發問有咩用